[
    {
        "randomId": 527
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nkubise urutare mbona imyase",
            "option_1": "Inkuba",
            "option_2": "Ikirondwe",
            "option_3": "Agahinda ku murima",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Inkuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Hakurya no hakuno ngo barubaru",
            "option_1": "Urubura mu masaka",
            "option_2": "Uruhu rw'imbwa",
            "option_3": "Ishoka mu giti",
            "option_4": "Agakono k' inzara",
            "correct_answer": "Urubura mu masaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Gatukura katokeje",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Umwana w'ifundi",
            "option_3": "Inzara y'umusore",
            "option_4": "Agaseke mu ruzi",
            "correct_answer": "Umwana w'ifundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ngira umurima w'ikibugabuga w'ikiyorero kimwe",
            "option_1": "Ukwezi ku ijuru",
            "option_2": "Uruyongoyongo",
            "option_3": "Intorezo n'irago",
            "option_4": "Amabondo y'ihene",
            "correct_answer": "Ukwezi ku ijuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Hepfo macibiri haruguru macibiri",
            "option_1": "Amabondo y'ihene",
            "option_2": "Icyibo",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Ikiziha cy'inzovu",
            "correct_answer": "Amabondo y'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Umwana w'umwami yaruka wanywa",
            "option_1": "Inyundo y'umucuruzi",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Amashaza ku rujyo",
            "option_4": "Akazizi k'amata",
            "correct_answer": "Igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Gikubise  Ngaru kubuguza ingabo",
            "option_1": "Hobe!\"",
            "option_2": "Guhekenya amasaka",
            "option_3": "Amaso",
            "option_4": "Ikigore kivuye mu mazu kenshi",
            "correct_answer": "Ikigore kivuye mu mazu kenshi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Rwagerinyange rwa Nyenyeri inyambo yo kuri Mwongo",
            "option_1": "Agacebe k'intama",
            "option_2": "Intasya",
            "option_3": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Ikirungurira"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kati \"diri diri, dore umuhamirizo nakuye kwa Mukoze",
            "option_1": "Akabwana mu gatabire",
            "option_2": "Ijoro",
            "option_3": "Urukwavu",
            "option_4": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Urukwavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Urarenga mpinguka",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Ukwezi",
            "option_3": "Umusaza n'umwana",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Umusaza n'umwana"
        }
    }
]